去家庭繁殖果d度買貓+新手疑問

請問去家庭式生貓b的話有咩要注意？
已經上左去一次見隻貓雙親同呀嫲
隻貓眼鼻無異常
所以想問係交收、比錢有咩要注意
同埋洗唔洗幾時帶佢去做body check？

同埋其實買貓籠除左大細之外，仲有咩野要留意？

我都支持領養既，但係當想要既貓係好難領養，咁就盡力揾有愛心既breeder，同埋堅持唔棄養啦

可唔可以講下係邊度搵既breeder?

最後棄養就好笑

你最後嗰句多撚餘
想講自己有愛心，但事實又做唔到

直接講想買貓咪算囉
驚比人屌就唔好上連登問，實比人屌

私人繁殖唔係有愛心breeder呀⋯⋯
正常breeder係有牌同會喺國際協會註冊如CFA
確保貓係純種，每隻出生貓仔都會同協會登記，有啲會驗埋遺傳病，生仔有限額唔會要隻貓一年生幾胎
所有賣出去嘅貓會絕育先賣

即使喺呢個制度下都有老鼠屎，何況係無監管嘅私人繁殖